有無人開如對梁烈唯 唯唯改觀？

近排做佢套新劇 佢做啲自大既後生仔又頻頻出糗
做落幾有喜感
雖然之前大台強捧佢搞到佢比全網黑 但唯唯都係安份守己做好自己角色

唔似有啲咖喱同糖姨上左位比人懟兩句就起哂鋼同粉絲開嗆

老實講 唯唯作為大台藝人算敬業 我開始對佢改觀

如你老母

記得唯唯以前好受高登仔歡迎,話要捧佢上位

( Show Blocked User - 孫小美 )

缺宅男女嗰期，話佢演技唔錯

tvb 少數真係識做戲嘅藝人

你老母打手死全家。
上律師劇就走出黎吹奏，想反底。

sorry who?

收皮啦唯唯
我仲諗緊呢啲仆街點解仲有戲拍

佢出親場都笑到仆街! 好正! xD

前排老兵維權,有D畀人打到仆街,唔見呢條向老兵致敬的契弟出聲嘅喂?

盲反
新劇佢做得幾抵死
我係電視面前都忍唔住笑埋佢一份

人地開工收左電話

唯唯超正
同阿bob一齊可以稱為亞洲兩大笑匠
兄弟幫笑撚到我仆街
屌打周星馳條垃圾

大陸喱-.-

正確

你老母就喜感

不嬲鍾意佢，唔明點解遺萎會俾人盲反

演傻仔就最似

不嬲逢紅必反扮哂眾人皆醉

有改觀, 以前唔鍾意佢, 依家勁憎佢

識得d中環金融才俊都話佢好演技，追開佢d劇，d靚女OL話想嫁比佢

依條仆街影響埋套劇。

又話貼街，幾個律師圍埋一齊吹吹水，就係日常。

拍見習做跟班多過係律師樓到砌。

要上神檯？

出糗
支那人